OVERVIEW: llvm object file dumper

USAGE: llvm-objdump [options] <input object files>

OPTIONS:

General options:

  -arch=<string>                       - architecture(s) from a Mach-O file to dump
  -arch-name=<string>                  - Target arch to disassemble for, see -version for available targets
  -archive-headers                     - Print archive headers for Mach-O archives (requires -macho)
  -archive-member-offsets              - Print the offset to each archive member for Mach-O archives (requires -macho and -archive-headers)
  -bind                                - Display mach-o binding info
  -color                               - use colored syntax highlighting (default=autodetect)
  -data-in-code                        - Print the data in code table for Mach-O objects (requires -macho)
  -dis-symname=<string>                - disassemble just this symbol's instructions (requires -macho)
  -disassemble                         - Display assembler mnemonics for the machine instructions
  -disassemble-all                     - Display assembler mnemonics for the machine instructions
  -dsym=<string>                       - Use .dSYM file for debug info
  -dwarf                               - Dump of dwarf debug sections:
    =frames                            -   .debug_frame
  -dylib-id                            - Print the shared library's id for the dylib Mach-O file (requires -macho)
  -dylibs-used                         - Print the shared libraries used for linked Mach-O files (requires -macho)
  -enable-objc-arc-opts                - enable/disable all ARC Optimizations
  -enable-scoped-noalias               - 
  -enable-tbaa                         - 
  -exports-trie                        - Display mach-o exported symbols
  -fault-map-section                   - Display contents of faultmap section
  -filter-print-funcs=<function names> - Only print IR for functions whose name match this for all print-[before|after][-all] options
  -full-leading-addr                   - Print full leading address
  -g                                   - Print line information from debug info if available
  -indirect-symbols                    - Print indirect symbol table for Mach-O objects (requires -macho)
  -info-plist                          - Print the info plist section as strings for Mach-O objects (requires -macho)
  -join-liveintervals                  - Coalesce copies (default=true)
  -lazy-bind                           - Display mach-o lazy binding info
  -line-numbers                        - Display source line numbers with disassembly. Implies disassemble object
  -link-opt-hints                      - Print the linker optimization hints for Mach-O objects (requires -macho)
  -macho                               - Use MachO specific object file parser
  -mattr=<a1,+a2,-a3,...>              - Target specific attributes
  -mcpu=<cpu-name>                     - Target a specific cpu type (-mcpu=help for details)
  -no-leading-addr                     - Print no leading address
  -no-leading-headers                  - Print no leading headers
  -no-show-raw-insn                    - When disassembling instructions, do not print the instruction bytes.
  -no-symbolic-operands                - do not symbolic operands when disassembling (requires -macho)
  -non-verbose                         - Print the info for Mach-O objects in non-verbose or numeric form (requires -macho)
  -objc-meta-data                      - Print the Objective-C runtime meta data for Mach-O files (requires -macho)
  -print-after-all                     - Print IR after each pass
  -print-before-all                    - Print IR before each pass
  -print-imm-hex                       - Use hex format for immediate values
  -private-header                      - Display only the first format specific file header
  -private-headers                     - Display format specific file headers
  -r                                   - Display the relocation entries in the file
  -raw-clang-ast                       - Dump the raw binary contents of the clang AST section
  -rebase                              - Display mach-o rebasing info
  -rng-seed=<seed>                     - Seed for the random number generator
  -s                                   - Display the content of each section
  -section=<string>                    - Operate on the specified sections only. With -macho dump segment,section
  -section-headers                     - Display summaries of the headers for each section.
  -source                              - Display source inlined with disassembly. Implies disassmble object
  -stackmap-version=<int>              - Specify the stackmap encoding version (default = 2)
  -start-address=<address>             - Disassemble beginning at address
  -stop-address=<address>              - Stop disassembly at address
  -t                                   - Display the symbol table
  -time-passes                         - Time each pass, printing elapsed time for each on exit
  -triple=<string>                     - Target triple to disassemble for, see -version for available targets
  -universal-headers                   - Print Mach-O universal headers (requires -macho)
  -unwind-info                         - Display unwind information
  -verify-debug-info                   - 
  -verify-dom-info                     - Verify dominator info (time consuming)
  -verify-loop-info                    - Verify loop info (time consuming)
  -verify-loop-lcssa                   - Verify loop lcssa form (time consuming)
  -verify-machine-dom-info             - Verify machine dominator info (time consuming)
  -verify-scev                         - Verify ScalarEvolution's backedge taken counts (slow)
  -verify-scev-maps                    - Verify no dangling value in ScalarEvolution's ExprValueMap (slow)
  -weak-bind                           - Display mach-o weak binding info

Generic Options:

  -help                                - Display available options (-help-hidden for more)
  -help-list                           - Display list of available options (-help-list-hidden for more)
  -version                             - Display the version of this program
